鄭松泰1：69？我開金寶綠水1：69都有用過佢啦

我認指清潔，唔好諗錯，唔想上法庭